屯門公園行動應以掃黃為主

大家知道明天屯門公園有勿摸活家禽活動，呢個行動連藍屍班師奶都十分支持，因為一講到叫雞，班廢老師奶隨時已經管唔掂自己個廢老老公，佢地都係受害者。為左爭取民意贏番正面形象，我提議明日行動以掃黃為主，等件事出師有名，亦可站在道德高地贏番班和理非港豬女性支持

支持掃黃
反對叫雞

最後，我無野講

幫手推
-------------------------
香港母親？做老母做到你咁！

致失落 無力的戰友

我無野講

哥哥，我無出賣身體嫁
吾巧甘懟禾拉

我無嘢講

好想要娜娜

其實驚唔驚佢地收曬風聽日失蹤

值得強調
推

仲要唔好俾禮義廉騎劫

連登仔岩食

巧能索

阻撚住黑社會搵食，準備定同黑社會挑機都得啦

黑社會應該係團結目標，咪撚阻黑社會搵食